# Завдання
Написати функціонал калькулятору курсу валют використовуючи API https://exchangeratesapi.io/

## Технічні вимоги
* при успішному розрахунку результат показується у блоку нижче
* якщо приходять помилки, то відображати їх також нижче

### Advanced
* розкоментувати інпут дати в html та робити розрахунок курсу валют на вказану дату
* додати можливість обчислення всіх можливих курсів валют, що надає API

для цього при завантаженні сторінки робити запит, щоб отримати всі можливі валюти, а потім рендерити селект компоненти з цими валютами